有無人記得以前d金鋪會派氣球

而家好似無乜邊間有派咁既

係囉買隻額一個波都唔撚送，你估我真係為隻額咩

係，真係好仆街